你地有冇定期收過一個電話係痴線佬打黎講投資計劃

呢條友
- 次次用唔同電話號碼打過黎, 6字頭
- 我, "喂". 佢第一句 "你好呀, 我係之前同你傾過投資計劃嘅劉生呀, 唔知你有冇興趣想聽下最近嘅投資計劃呢?" (你應佢, 佢就繼續, 又話約出黎. 答無, DEAD AIR, 佢CUT 線)
- 定期一兩星期就會係下午4-10 打黎.
- 屌鳩佢老母佢可以好冷靜
- 你正常咁應佢, 佢會照繼續講
- 你乜都唔講, 唔出聲, 佢CUT 線
- 你答 無(興趣), 佢CUT線

你地有冇收過呢個電話?

有，又係劉生
對白差唔多但係講借錢
次次都屌佢老母

淨係試過有人白撞話我同佢傾過借錢